\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 実機で試したことがある
  \item debianパッケージのビルドパラメータの勉強
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 試したことはない
  \item いくつかPRを書いた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 試したことはない
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ okao5963 }
  \begin{enumerate}
  \item 試したことはない
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 試したことはない
  \item OSC出展
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item QEMU等のエミュレータで試したことがある
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item 試したことはない
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item QEMU等のエミュレータで試したことがある
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
